（突然亂諗）不要說港獨，說要聯合獨

香港主權將是國際共有，永世中立，能保障各國遠東及中國外資利益，普選權歸香港人。咁鐘意抺黑港獨，咁將計就計嚟個聯合G20國獨，每人1/20 開心嗎？

如果唔認同當我廢話沉POST得啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

東亞瑞士